在Backstrom的记分之后，事情变得激烈起来，威尔逊在他最后的肩对胸撞上马克·扬科夫斯基后被要求进行两分钟的小调干扰。汤姆·威尔逊（Tom Wilson）赢得企鹅队（Samantha Pell）2021年2月26日《华盛顿邮报》（Washington Post），使首都重新步入正轨
他相信，一个更简单的方法会让他回到他在未成年人中成长起来的机制。卡特·基博姆（Carter Kieboom）没有受到聚光灯的束缚，他相信自己能够保住自己的三垒工作《杰西·多尔蒂》（Jesse Dougherty）2021年2月25日《华盛顿邮报》（Washington Post）
再加上一个小小的车顶行李架，一些额外的燃料和轻微的内部改装，斯图尔特就被留下了一辆卡车。当我把他带到汽车衡上时，没有他或他的装备，卡车的重量只有5600磅左右。如何以正确的方式修改您的Tacoma | Wes Siler | 2021年2月25日|外部在线
奥哈拉从轻伤中恢复后第一次出场，她在为《华盛顿精神》的队友埃米莉·索内特让路之前提前了30多分钟。2021年2月25日，《华盛顿邮报》史蒂文·戈夫（Steven Goff）
罗伯茨说，如果有人因为一次轻微的违法行为而与警方对质时逃跑，也许警方应该更加担心。最高法院考虑在追捕嫌疑人时赋予警方更大的权力。|罗伯特·巴恩斯| 2021年2月24日|华盛顿邮报
在过去的几天里，许多在纽约成为警察的人似乎已经不再处理这种轻微的违法行为。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
两人因轻伤接受治疗，但没有发生重大事故。慢动作老虎跳跃、玫瑰碗龙卷风和更多病毒视频|每日野兽视频| 2015年1月4日|每日野兽
这些数字强化了《华盛顿邮报》的另一篇文章，其中警察承认对轻微犯罪“视而不见”。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
这首曲子和其他拉娜曲调一样，充满了小调和弦和嗡嗡作响的扭曲人声。2014年14首最佳歌曲：Bobby Shmurda、Future Islands、Drake和More | Marlow Stern | 2014年12月31日| DAILY BEAST
一些来自反思的小注释：传统上，最好的专栏都是以政治为主导的，而政治是最受欢迎的话题。2014年最佳专栏| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
三天后，他来到了瑞士，几天后，他又登上了一座虽小但仍然困难重重的山峰的顶峰。离奇的故事|各种各样
他现在与莱蒂斯打交道的“整体”远远超过了所有次要和局部的了解方式。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
巴顿·布斯去世；安妮女王统治时期著名的悲剧演员，一些歌曲和小品的作者。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
即使是轻微的混乱也会破坏社会机器的某一部分。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
当她弹奏G小调和弦时，这是一个正确的准备，让你立即进入接下来的情绪。德国音乐研究|艾米·费伊